[1q題]人既五官入面，邊兩個器官係最撚冇用？

求秒

眼同口

盧卡古 拿卡錫迪

耳和鼻

兩粒lin

五官

佢粒lin生係眼

麻友

鼻同口
因為問（聞）答無用！

嘴同撚
因為嘴撚冇用

痴撚線 你地好勁

小妹碌撚同蛋

@09！！！！

2NB